有冇巴絲知依加酒吧waiter時薪市價幾多

岩岩去左尖沙咀一間bar見工
返夜晚part time
佢開$60一個鐘
一樣都係返深夜 我做7仔都有58$
仲要坐成晚唔駛做野 $60嚟講係咪比人壓價

系

Mk先做bar

我2017果陣出$85/h都搵唔撚到人做

Waiter定barten?

緊係waiter

做bar
有女幫你含
$60就做啦
無就算

有女幫我含我免費做

7仔就算無人黎唔洗執貨點貨咩

你唔做 介紹嚟
我之前parttime barten $60
俾人炒咗 冇工開